{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019531",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0023070646628/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "인팅 스트라이프 매쉬 언더웨어 - 네이비"
    },
    "text": "ブランドとしてはROGATISがあり、これはサムスン物産ファッション部門で製造された製品です。 こちらはFW23 / MA37UMR04Rの商品番号を持っており、柔らかくて伸縮性に優れたメッシュ生地で作られたアンダーウェアです。 ヒップの切開がなく着心地が非常に優れており、ロゴポイントのある25mmウエストバンドは厚くないので快適です。 また、110サイズまでご用意しておりますので、大きめのサイズをお探しのお客様にもおすすめです。 このアンダーウェアの素材は表地がナイロン83%、ポリウレタン9%、ポリエステル8%で、裏地は綿95%、ポリウレタン5%です。 洗濯方法については、いくつかの注意事項があります。 第一に、この製品は必ず手洗いする必要があります。 洗濯機で洗うと生地が損傷する可能性があります。 第二に、濃い色の製品は色移りの恐れがありますので単独洗濯をしてください。 第三に、漂白剤や長時間濡れた状態で置いてはいけません。 第四に、この製品は熱に弱いのでアイロンをかけてはいけません。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと素材や色が異なる混合物は色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、服の形を整え、日陰のハンガーに乾燥させなければなりません。 第七に、ドラム式洗濯機で熱乾燥すると、製品の損傷や変形が生じることがあるので、自然乾燥をしなければなりません。 第八に、素材の特性上、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので、着用の際は注意してください。 第九に、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアンダーウェアはどのブランドのものですか？",
            "answer": "ROGATISというブランドの製品です。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアの素材は何ですか？",
            "answer": "表地はナイロン83%、ポリウレタン9%、ポリエステル8%で、裏地は綿95%、ポリウレタン5%です。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "必ず手洗いしてください。洗濯機で洗うと生地が損傷する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアは色移りしやすいですか？",
            "answer": "濃い色の製品は色移りの恐れがあるため、単独洗濯をしてください。"
        },
        {
            "question": "アンダーウェアを長時間濡れたままにしておくとどうなりますか？",
            "answer": "製品を漂白剤や長時間濡れた状態で置くと、素材や色が異なる混合物は色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアはアイロンが使えますか？",
            "answer": "いいえ、熱に弱いためアイロンはかけないでください。"
        },
        {
            "question": "アンダーウェアを乾燥させる場所はどこがいいですか？",
            "answer": "服の形を整え、日陰のハンガーに乾燥させることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアはドラム式洗濯機で乾燥してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、ドラム式洗濯機で熱乾燥すると、製品の損傷や変形が生じることがあるので、自然乾燥をしてください。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアを着ると毛羽立ちが起きますか？",
            "answer": "素材の特性上、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので、着用の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このアンダーウェアは太陽や照明によって変色しますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際は注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 467
    }
}